有冇人今晚去左睇糯米糰

第一次聽

有去，我都係第一次

估唔到幾好feel